1. preguntar la base.
1. imprimir un cuadrado preguntando la base.
1. preguntar el caracter.
1. imprimir un triangulo rectangulo isosceles preguntando la base al usuario.
1. imprimir todos loas unibase de un palo.
